唔係講笑 今日真係好想喊

呢段時間日日睇住update已經好心痛 今日上街見到大家好有秩序咁等車排隊又讓路 我係由心底覺得香港人真係好高質

之後一路見到好多爸爸媽媽帶埋小朋友出黎行 又有好多叔叔姨姨一齊出埋黎 真係好感動

同埋今日係父親節 我本來以為得我同個妹一齊上街 點知老豆主動話帶埋我地去 啊媽雖然冇一齊但都不斷喺whatsapp幫手update最新消息 多謝老豆啊媽俾左一次永世難忘嘅父親節俾我同細妹 亦都好多謝所有今日願意帶埋仔女上街嘅父母

最後我想講 我好明白今日可能有人都係合家歡happy family day或者去左吃喝玩樂 但冇必要po出黎囉呢排見到好幾個中同去左旅行日日po story話今日去左邊到玩食左乜嘢好開心啊 連扮下嘢po下bless HK都冇 我真係想block左佢